阿根廷小花因傷缺陣 疤塞小花拯救世界

小花又贏

朗迷呢 冇人駁到

後備上陣 仲想點

球技上朗迷都已經揾唔到位入美斯 唯有靠呢d 由佢地啦

諗起前幾年咩都輸果陣日日jer住逃稅
點知依加隻賤種朗逃得仲勁

垃圾朗迷成日自打嘴巴架啦 有幾求

奇